北海道JR PASS 問題

有幾個 關於北海道JR PASS 既問題想問下

(1) 係唔係唔使係香港上網預訂都得? 直接去新千歲機場買都可以
(2) 如果去到新千歲機場先買指定席,會唔會黎緊幾日無曬位呢?
因為有幾日係札幌,函館,登別,旭川咁樣PLAN, 搭車時間都兩~三小時

可以喺日本先買, 價錢一樣

就算你喺香港買都冇得通過旅行社/agent劃拍定席, 如果唔係日本長假期可以去到先劃位都ok

thanks, 但係唔係要係機場預先知道果幾日既班次 先劃相關班次既位
早左/遲左搭班車 就要坐番自由席?

你plan 好行程，買左飛就可以劃曬咁
多日

唔洗㗎 去到各站你再劃就得
市內我地會早一日劃/去程劃回程 比較多旅客坐就會無曬位
如果無就可以坐自由席
但你比得個pass錢 最抵緊係坐返指定

岩岩去完買左7日pass 24000yen

5日 好似22000YEN 差2000 , 7日都唔知買唔買好 但又去唔到咁多日咁遠

諗住去到cts 機場再買

你果時即日劃位 多唔多人呀 怕無位坐 成三四粒鐘

anyway thanks

你去幾多日？
我有六日係北海道所以買左七日

係cts買得㗎啦，個staff仲識廣東話。

我千歲去札幌個d有時真係未必劃到位。

但去富良野美瑛個d最好早一日劃啦 始終坐得耐 同埋d野都要就時間 有時啲班次可以隔勁耐先一班

我去7-8日呀
但去唔到富良野美瑛果邊 因為落雪應該無咩野睇
係函館 登別 旭川 遊走最遠

可以預早喺jr東日本預先劃位

Sorry, 想問下如果唔買 JR Pass, 係咪就咁用 Suica 卡嘟入閘就 ok?
咁點樣 book 指定？

係唔係預先係個網預訂就可以? 打英文名都OK?
使唔使用信用卡比住錢架

要用信用卡劃位，攞飛時要帶信用卡，有pass 唔會扣錢，詳情睇link

特急冇乜人坐.唔需要提早book
新千歲有職員係講廣東話

呢排都有睇緊jr pass
搵到klook有1200定1000-120既優惠code
諗緊係klook買

用SUICA小心唔好出界，基本上淨係可以係札幌附近用

關西果張ICOCA 用唔到?

得，所謂全國共通IC卡都可以用

上年去北海道都有買pass ，我就每日劃定聽日既飛。
最驚係長程果d 冇位坐，尤其星期六函館來回

搭之前果日去counter劃位都有好多位?

冇睇多唔多位呀。
不過如果定晒行程可以一早劃晒咁多日既

同埋最好就用日文嘅 eki net, 功能多好多

做會員要入定信用卡資料先? 咁唔安全咁既

如果你book咗車飛 但係又no show
咁佢都要保障自己 先至會過數

呢個網有日文版ekinet教學

咁我係唔係依加可以買左指定席劃左位先
去到日本新千歲機場JR COUNTER , 先買jr pass 同佢講返網上買左 指定席

可以
你最好印返個紀錄出嚟同埋一定要帶埋登記ekinet嗰張信用卡